基本法第二十七條

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、
罷工
的權利和自由。

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

曱近平 甴近平 曱甴平
612 721 831